共實共產黨好高章架。。。

說就一個香港問題搞到全世界指責佢，轉移視線令到而家武漢肺炎嘅責任都洗得乾乾淨淨，唔夠佢咁賴皮又唔夠佢咁厚面皮，真係等天收。

你當國家係連登咁易帶風向咩
on9

唔好hurt
但人哋係care 武肺多過香港